突發！！有人用輕鐵棄屍，大家幫手留意

呢個人相當有嫌疑

大袋就一定係死屍？有冇味先

「我直覺有條屍係入面」

做乜撚.............

樓上做乜

做撚

OK

佢咁懷疑但係又唔繼續跟落去 肚餓要返屋企食飯?

誓要去 入青山

點解唔直接問人係咪屍

張柏浚你係咪戇尻㗎

嗰抽鎖匙嚟？

點解要講俾佢知

運屍會唔會係咁多人既地方運呀

最危險既地方就係最安全

條友個樣咁似聰明仔

好似弱智仔

【紅白藍浮屍】華富邨對開海面膠袋藏男屍 頸有刀傷警轉列謀殺

有冇關係